閨房秘密丨裕美爆兜巴星林作制止收口 過夜分房瞓性需求不多

要求着喱士睡衣
林作不時借與裕美放閃爭取曝光，她踢爆男友表演慾太強，「林作口裏或網上成日講埋啲鹹濕嘢，私下嘅佢其實唔係鹹濕仔，我仲有時懷疑佢係咪『基』，我哋一齊，佢好似冇嗰方面嘅需要。佢就算搭住我時都好gentleman。」林作對性事苛求低，裕美否認是他怕醜或身體太勞累，反衝口爆出林作有時要求她主動挑逗！「佢有時會叫我姣吓佢，我問佢我點解要主動？我直接同佢講想我姣佢，都要佢畀到我感覺先，我會講『你睇你副尊容』，佢成日話我着啲男人衫瞓覺，投訴我唔着喱士睡衣，我會話我都冇嫌佢個樣，所以佢唔可以嫌我。 」裕美指即使在林作家過夜，二人都冇同床，「我哋冇瞓埋同一張床，過夜都係分房瞓，我唔鍾意同佢瞓，我覺得自己一個人瞓，睡眠質素好好多，有時佢瞓先，我習慣夜瞓。」裕美似暗示大家情侶親密關係疏離，她說：「我年紀都有番咁上下，冇咩需要，我唔同男仔，佢都冇乜，佢有個好close男仔朋友，我先懷疑佢『基』味好濃。」

嗚 條女冇左lu~~~

依兩個人相處應該好辛苦

食開洋腸，林作個條芝士腸 了牙都唔夠

我會講『你睇你副尊容』
我會話我都冇嫌佢個樣

其實林作係咪M底
條女句句都話佢樣衰係咩玩法

佢都係貪人啲錢
有咩所謂

貪錢都俾多少少心機啦。

林作身型見到都唔開胃

呢對真係好襯
唔唔再害其他人

咁佢真係樣衰喎
再天真都唔會覺得人哋貪佢個樣呀話
咁感情唔一定係因為外表促成嘅

講到出聲 對佢個樣冇feel兼冇性慾

林作應該仲係處男
同連登毒撚差唔多

鹹濕但芝士腸加外型身高柒
錢多都彌補唔到

明知林作老母唔鍾意自己，仲要公開踩人個仔係咩玩法

我估佢有食過mmc

裕美以前啲仔，大大隻隻，賓周又大
而家呢件
唔想屌都正常

林作老母憎到佢仆街

正常呀
佢兩個一齊喺英國讀書
情到濃時食咗都唔奇

大決戰前唔好扑嘢呀

我聽到都硬硬地

利申m底

所以冇咩可能係處男

Mmc一定有著喱士

林作167 唔知有冇10cm

條女都幾惡搞

林作m 底定炒新聞咋

似係m底

裕美執到喇

裕美一睇就知經驗老手千人斬
林作同佢一齊只係借佢過橋上位
唔鍾意佢咪唔會想同佢扑野囉 裕美咁都唔明?

各取所需姐屌

她說：「我年紀都有番咁上下，冇咩需要，我唔同男仔，

你條仔令你性冷感姐
咁後生就冇性趣

google返佢以前d仔柒到仆街咖wor

她說：「我年紀都有番咁上下，冇咩需要

一GOOGLE先知佢先32歲咋喎

兩件垃圾

食過全盛時期MMC 都好難食得落而家呢件
又唔肯著情趣內衣

167係鐘培生

無人想知

明明女人30 40係狼虎之年

但唔會公開訪問入面開口埋口攻擊男友個樣囉
就算正常人有自知之明都會唔開心啦

相對而言，我諗林作對住mmc 個性需求應該會高過對住裕美好多

咁條女白痴㗎嘛

有錢就得啦

我覺得佢係鐘意神交自己打J個啲

兩條垃圾班打手齊齊死全家
煩撚過西

聽聞真係冇關 但個個用手指量完就話同手指有關 但矮既多數手指短

都好肯定係林作嘅marketing 技倆教佢講呢啲

咁日本男優個D
又話咩鼻大會粗啦。
幼過支牙簽

西隧擴闊工程一早經已竣工完畢

裕美食開司華力丶德國大肉腸size
芝士腸應該唔慣

雞既話 20尾已經唔想扑野

仲有隻狗鍾意佢

林作個身型做0仔岩岩好

條女食開黃子恒呢d肌肉型

正常女人 三十歲最大食 但雞就真係唔知

同好close男性朋友互屌過又話你知咩
可能前後都已經開發過

都係垃圾，有乜好厭棄

冇人想知

記者會果日度左 兩個一六七
佢地身高一樣
出生日期一樣（十二月廿三）
又係讀過數學
可能咁樣鍾生先咁憎佢

佢個好close男性朋友係邊個

係真愛

激死作仔老母
作仔繼承家產
結婚
離婚分身家
Done

比mmc鬧我會覺得幾爽

How many time did he 扑 you last night?

Nil

有睇金鏞都知大決戰前唔可以扑嘢否則會洩精元

條大波妹梗係會考前日日扑所以就零分

作仔呢啲咁優秀嘅男人一定深明此道理

好close男仔朋友, 鍾仔
遲下仲有公開肉搏

讀咁多書通常都追求精神上既滿足多過物欲

林作算正常啦

好close男仔朋友終賠生

mmc 好似好鍾意佢

三十幾應該如狼似虎

係咪俾唔夠家用

條女嫌仔柒冇性慾
條仔嫌條女唔主動冇性慾

無限loop

之前MMC 應該好姣

好難怪林作老母唔鍾意佢

剩係睇作仔輕鬆撚9 個終賠生已經濕晒

鍾培生

偽科學就聽完笑完算數啦

唔通同你講好掛住麥明詩咩

睇完終賠生之後發覺其實林作都唔算樣衰

我扯咗

老老實實林作依d咁多野搞
依家仲要練拳
點撚樣仲有餘力扑嘢

林作都是浮標來啫, 有排都未搵到碼頭上岸

大把人都係差唔多呢啲身形

真

林作就快同鍾培生一齊

詹培忠當年想入Oxbridge
但無奈只能夠去USC
所以好憎林作大哥

林作係咪有啲戴綠帽癖好嗰種人

10a完就過英國
林作食依個時期既mmc 真係你食埋我個份

唔係呢個時期咩? 我記得作仔去選議員 MMC都有到場
按時間線 應該係 大學 - 港姐 - 係CCTVB做 都係作仔
到前兩年先分手

要留住道精氣

打就打啦 死就死啦 打死佢呀

屌過一次闊過西隧仲自取其辱咩
早牌仲要講到幾咁轟烈同老母斷絕咁

宜家都係騎虎難下面子工程咋嘛

上年第一次比人影到佢地拍拖（佢地18年年尾已經一齊），嗰陣裕美接受訪問已經講過佢地無乜呢方面需要，唔經唔覺都就嚟三年，人地day 1已經係咁相處。

Louisa 都食到 真係唔差

正常既，點會有老母鍾意自己個仔同隻雞一齊

就算佢老母自己都做雞都唔想個仔俾雞迷

邊有可能係處男

我係中培生就屌裕美,派帽俾作仔
反正裕美只係睇$

呢啲咪即刻想屌

即係由開始識打扮食到全盛

自信d ， 張頭兩個字刪咗

圖呢？

唔止係雞既問題，裕美最大問題係唔識講嘢，佢d公開言論係CLS ，完全唔能夠帶佢出嚟交際應酬，上唔到大枱

見過最長（16、7cm）果個160都唔知有冇
最高果個187cm都係正常12-3cm

佢都戇撚鳩
唔屌閪 拍拖為精神交流

其實裕美江嘉敏吳若希都係同一類人

Mr. Right to each other

中出唔知幾多次

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

林作真係食正mmc 最正個階段
未入tvb 嫩口
到識打扮 又做埋港姐

佢哋都係唔會有老爺奶奶鍾意果種新抱

呢條叫Louisa嘅墨魚都係呢兩三年先至兩邊胸都灌滿墨汁

佢嘅姣都係留番俾啲歐陸世襲貴族咋啩？

聽到都無乜癮

其實裕美個尊容都唔得囉
整咗容都咁樣悲劇
佢同林作個樣幾登對丫

點解佢個樣呢幾年老咗咁多無咁靚

其實MMC 一d都唔靚

裕美點解唔同左樣?唔係唱兒歌個個咩?

仆街嗰個李紫昕

左fing fing 右fing fing向上望~ 都10幾年 首濕鳩歌仲不時喺腦海裏浮現

有D人無左d baby fat就會開始劣化 有D就唔會
好睇面骨

初初選港姐啲相+知佢10A Cambridge 就覺得好撚女神
但入咗TVB之後愈黎愈柒 勁快劣化

利申：絲打